強烈要求梁振英改名做梁振中

佢話自己同仔女無外國國籍 但唔係講明無英國國籍 可能英國先係祖國呢

身在中營心在英

佢講過一聽你個名就知你個心諗咩 哈哈

串死佢